點可以識人

自己又衰，唔中意同唔識嘅人講嘢，好難搵話題...交友APP覆幾句又唔想再覆不停自我介紹再講今日做咗D咩...

hi

食咗飯未？

咪唔好識囉

已經識唔到

收撚皮啦屌你老母臭西

過嚟揾我

識我

Hi 肥婆

食咗好飽

食咩？

返工又少人

係你樓下啦！hello

打機識

上黎連登圍爐算啦

唉
有d野好煩

咩事

一諗到就透唔到氣
好辛苦

唔好諗
聽日返工？

喺度識

唉
我都想唔諗
但好似無時無刻都纏住我咁

係呀

要比自己忙d，唔好成日望電話，睇電影，學煮野食，打機，做下運動

返幾點呀

番到屋企都冇咩做
都係上網同睇電視
9-6

約人呢？
有咩興趣架？

冇約人啊
d同事收左工就唔會聯絡
興趣係打下機上下網咁，不過呢排都冇打了

同你成日相遇

自己朋友吹吹水都好呀

同d朋友冇乜聯絡了，各有各忙
有冇興趣add tg傾下計啊

開心 見你好多時都喺感情台

Hi 秋田藍肥婆

同問

要上黎圍爐呀嘛

唉
可以